### Scheme + delimited continuations

По сути разновидность задачи про Scheme + call/cc, только тут надо вместо одной дополнительной конструкции реализовать 2 дополнительных: shift и reset. Что это такое найдете в инете.

P.S. Если не совсем понятна как оно должно работать на конкретной программе, попробуйте посмотреть на  эталонные реализации delimcc на OCaml, Scheme и т.п., походив по ссылкам [отсюда](http://www.is.ocha.ac.jp/~asai/OchaCaml/)